《環時》社評：中國能承受貿易戰 有黨的堅強領導 能消化出口減少損失

《環時社評》今日發表社評評論貿易戰，「中國有黨的堅強領導，有在困難面前保持團結的巨大體制優勢，我們完全有能力最大限度地消化、管控好對美出口減少帶來的損失。如果美國政府忘乎所以，拒絕實事求是地處理中美貿易糾紛，那我們就只能很遺憾地把上面所說的政治笑話送給美國現政府了。有能力做到這一點，中國人是很有把握的。」

社評又指出，中國不想和美國打貿易戰，希望早點達成協議，「但是華盛頓不該逼我們打。非要搞到『誰怕誰啊』的那種境地，中國真不是華盛頓當前政策圈以為的那個中國。中國政府迄今沒有對美方說過狠話，但我們是唯一把與美國的貿易戰打到兩三千億美元水平的國家。如果美方想見識這個東方大國的耐力，那麼請便。」

有黨嘅偉大領導
中國人好快可以品嚐樹皮嘅各種烹調方式

草都唔敢食即跪

跪住黎講

習大大將會施展神跡"5草2土", 即係用5條草加2 pat泥土餵飽13億人

求饒又要咁口硬
係得支那人先咁無恥

你敢打我，我就打我自己啲人

侵侵:中國表示能承受貿易戰？好！繼續加稅（無限loop）

好簡單, 強行要人民支持國貨, 如果買外國貨一律收入集中營

好有 人有多大膽，地有多大產 feel

開頭又話打鳩人地又乜又柒

加關稅對中國影響輕微而拉高美國物價
結論：中國人民喜迎美國加徵關稅

中國班人唔讀歷史既後果

咪係，吹得呢種風唔該你喜迎，
仲耐咩力

消化

再買iphone嘅支那人應該要沒收家產，即時處死

之前19大報告啲政委讀到心中有股暖流喇, 可能可以抵抗到嚴寒,唔使用暖氣,
區區貿易戰, 偉大強國能夠自力更生

有草同樹皮可以消化

叫貪官同習主席將貪黎既錢上繳國庫，都夠頂好多年啦。

又話反擊，咩承受？

請各係東南亞做廠嘅巴絲打
share下
你哋廠係咪做多咗美國生意